eye-fi app連接唔到

我唔小心del左eye fi個舊app, 而家下載唔番舊app
上網睇話 Eye-Fi 推出新軟體：可支持舊版無線連接SD卡- ?
但用新app好以連接唔到,想問要點做?

HELP

N年前已經轉左Keenai，如果用ios 下載過可以download番，但依家連Keenai都下架

唯有搵朋友幫手入account再download番

我連個HISTORY 個到都無左
BTW頭先上網見到有人介紹有個APP可以用，今晚番去TRY TRY SIN

如果真係唔得就用flashair啦